Quelle est l'action que vous avez faite ? Décrire étape par étape.

(Répondez ici)

Qu'est-ce qui était attendu, qui aurait dû se passer ?

(Répondez ici)

Qu'est-ce qui s'est effectivement passé ?

(Répondez ici)

Y-a-t-il eu des changements ou des mises à jour dans les dernières 24h ?

(Répondez ici)

Joindre tout copie d'écran ou message d'erreur qui pourrait nous aider à comprendre.
